初選無投個d 都係淺黃中立，好大機會都係投番泛民

至少唔使再見到西走咗果d

初選就係諗住靠深黃踢走d 泛民，而家失敗左

？？

最驚佢哋轉軚

西得唔夠多，omdb 仍在

初選係成功，結果唔盡如你意唔係失敗，係你支持嘅人選未夠入屋咋。

我新西

電

夠膽參選先算啦。

你都識講冇投果堆會投泛民多
踢走哂泛民仲點吸呢班人

其實依家算幾理想
本土派區區都有議席
而入圍嘅泛民多數偏激進